騰訊700好彩走得快！

唔知邊撚個接左我火棒
一齊貼出來，有圖有真相！
睇下邊個走得快

1手咁少都貼出嚟

3月仲貼出黎？

鬥走得快 唔可以貼早？

468都有人接，個條人真係叻仔

見到呢D post 即係股價見底了

要有訊心

我笑而不語

我接左 比番錢我 ok?

睇下你過多幾年笑唔笑得出/係第2度輸返

溝淡

憎人富貴厭人貧
你咪繼續講，700我買左10手average cost 300，全部450-475呢個range清曬倉 ，賺大錢就無啦，不過去個旅行玩下都夠

係你投資態度有問題，遲早出事，苦口良藥，忠言逆耳

我都覺 大佬賺就係賺 點蝕呢？

我完全感覺唔到你咁樣講又有幾construtive

Constructive

所以咪話你地散戶心態，隨非你打算之後永遠唔玩，你睇下幾多人贊同你就知自己係錯

你講嘢完全係無內容
不如講下你700 蝕幾多算啦
有無做下portfolio啊？大戶先生

都想學下野 係咪一股不放先得 雖然樓豬跌左咁多先出黎威係有啲傻鳩

利申：469走左幾手

$400入咗3手慢慢坐

不過要搵定工了

都係輸緊幾千蚊姐

近10億北水重手沽騰訊700

$430 5手here